[球證旁證屌晒你地老母] 賀芬咸 對 利物浦

阻龍+offside都望唔到
廢中世界級換人

換gomez出黎做乜9牙

換人柒
角球成個暑假有冇練過

一齊逼高普入死骨

見證利物浦星散

劇本

希望俾高賊同fsg見到呢三球肯買後防
我唔撚想再見到懦夫必然正選呀屌你老母

歐聯的最後探戈

擺明球證掛住望波

踢得最差既唔撚換係咩玩法

gomez正選

TAA守得好地地換個廢既入黎
練波都唔知練乜鳩
講左十鳩幾年仲係輸同一樣野
下下諗住買人就解決到
但又唔買

中堅夠人了

用手機睇 兩球角球差d
仲有老母 射到咁撚樣
Mane好fit ar

怪老母有咩用
根本隊波就全場都打得唔好
上年到呢家冇改善過

應該要知醒啦係咪呀

#rigged by referee
#Klopp out
#This year is our year
#No EPL Champ

老母廢到咁唔用米拿換佢反而換走進攻泉源
搵個後生仔係最緊要時間出黎位換位
夠人丫麻 DLLM

今日戰犯
旁證 老母

和波最大問題真係球證？
正視問題啦
心淡

屌真係好撚柒on9,成隊波執撚左去啦

感動既係角球仲係咁勁

落去陪阿狗踢歐霸啦垃圾利

衝門越位都冇事

TAA

越位就越位 賴乜撚野

仲諗住買人果d利子醒下啦

失去左兩個月嘅感覺，今日終於返黎喇

冇咩感覺

壓住個龍再入埋波
好似成日都有呢d波輸
一次係ake 撞米偷波
一次係卡佬 踢鳩米神粒波

都係個句,一受壓隊波就散
最錯係連沙拉都換走埋
無人驚你米拿,ORIGI囉

高普苦笑 應該開始覺得防守表現冇所謂

反正最後有前半版 亦唔會有冠軍

老母由上季都屌佢後備料
就算唔係後備料， 打mc都廢啦

就算入到第4球，利應該都可以失埋佢

最尾換高美斯 真係黑人問號

The most painful club to watch:
Winning
Massive chances missed
Shambolic defending & offside not picked up
Goal
Points dropped
PAIN

垃圾利星散未
成間野執柒左佢啦

請廢中解釋換人意義?

失波都唔關懦夫事

對屈福特都失3球...抵和啦
前面3個真係交曬貨
冇左古仔都叫仲攻到
但後防真係終極垃圾

正! 可以全力屌 FSG

感動既係
覺得拎到1分係高興的

有一分偷笑啦

ORIGI 出黎真係唔知想點

換走埋SALAH 話比人知我地連反擊機會都冇

人肉長城

事實上好多時踢歐聯前一場贏個話，歐聯果場都唔會贏，反之亦然
呢幾年好多隊都係咁

今季全力爭取歐霸資格吧啦

拖時間

老母竟然可以踢足全場

no hope no pain

笑左

冠軍?

熟悉嘅利記番來了

成個pre season練左乜撚野

換人諗住死守，但全場最有問題嘅老母唔換走，換走廢奴，沙拿無問題，但你換入hea到仆街嘅力子，0進攻任人屌，死球問題永無進步

我都覺 擺明要買人啦仆街

阿諾黃牌

英冠冠軍

難怪古lost trust to the manager

廢中心諗：唔失分無機會買人😏

寧願留沙拉打反擊， 老母走
老母最後都冇力迫波

力子踢佢落u23條廢柴忍佢好耐

條中埸真係好廢

防守唔搞下佢，前面入幾多都無用

HEA格出晒黎
返去吔屎啦

jc又可以屌

高普苦笑 都唔知換邊撚個入黎好

屌你老母!!!!!!!!!!!

知道古點解想走未阿

勝利十一人算啦 換乜鬼人

次次想死守都出事

真係唔知佢做左咩尻

比佢熟習下比賽氣氛

即係100%唔簽後防

笑了

下個mane走咖啦

印歐聯章好快D印, 過左呢兩場唔駛印

佢根本唔識hold ball
剩係左右兩邊9跑

高美斯呢條友好似傷出咁耐都未踢過好波

我今季唔想再見到奧力治

希望可以叫醒廢中 唔買人係咁嘅樣

呢d人其實食乜野大

我地冇錢 唔係唔想買

By一眾fsg迷

Turn doubters into believers

FPL, 買左3個利都入波, CAP埋SALAH

用撚用咩, 最後十分鐘都唔知踢緊乜

文尼一早已經話想踢巴塞

沙拿莫氣啦

想守， 一係換多個中堅， 換走個中場
放棄中場迫搶， 塞死後面再放長波算
位換位只係驚taa食黃

#FSGOUT

怪 edward 都未撚需要怪高普
講完

Peak Liverpool.. score 3 goals and draw...

簽高美斯是咪因為佢平

佢叫今年夏天果3個咁多 其中一個

連後備都無份

死球可以廢咁多年完全冇改善過

First 100 Liverpool games:

Brendan Rodgers: 57 wins
Jurgen Klopp: 50 wins

🐸☕

今場波真心中遊級數

D比賽形式同賽果都同上年一樣，即是今年又有前四

又係比人一攻就縮，波都kepp唔住

尾段先換d後防入黎 企位其他野又要再提過 你老味阿樂踢多幾分鐘會食多張牌？

Gomez條撚屌一換出黎已經輸球罰球 又唔勁 好憎呢條友

維穩唔洗屌?

br是無姑的

有幾時唔係

今場柒好多

走啦高美斯 屌你老母

利50年不變

BR>KLOPP

聽講今年125週年

過咗一季
乜柒都冇改過
呀防守教練組不如講下呢一年做過咩？

真黑氣石

對面仲多攻勢過利，1分都執到喇

又冇keita 又冇vvd
一d野心都冇

老母， gomez, origi都唔夠級數

咪係

利物浦一向係中游水平，只係打強隊特別利害

又反謝隊

why not Solanke but fucxing Origi

買唔到基達 ，古,can走都唔緊要，vvd黎就夠

而家咁未幾好
冇期望今季就唔會失望啦

唉 垃圾利..

一向都唔係廢到咁 波都控唔掂

開始四線嘅時候一定現曬形

要屌都要分次序

但係其他隊補強
槌仔 妓 獌 愛
排名唔過雙位數已經算好

上季係咪輸3-0

exactly

米仔唔夠霸氣
好似之前都咁樣比人壓住輸波
一掌推尻開人啦屌

黑到人渣士走

其實真係屌億撚
你咁鍾意ZONAL DEFEND,
咁多人其實搵人守柱都得啦

今場波兩球如果有人守柱未必失

你都痴痴地

本身見佢簽唔到人都冇咩期望 係估唔到廢成咁

邊個教都好似一樣咁 又係買唔到勁人，靠班中游中埸加下遊防守

賣埋古今季唔洗睇波

今季真係要有學神年代嗰種豁達

Recent #LFC managers 100 matches all comps:
Klopp W50-D29-L21
Rodgers W56-D21-L23
Benitez W54-D21-L25
Houllier W50-20-L30

傷完出返黎講到佢係重要戰力咁
我真心唔知佢係邊個
呢條友根本無料踢一隊
咁既人都要用仲話唔買人
自己拎黎衰

真係食多張都唔應該換啦 屌 91分鐘啦

高美斯都有人當第4都有人講得出
拎你老母塊閪皮落去可能都閘到下波

話說，啱啱睇5 best free transfer, 見到阿記隻tank
明明上年都撬左matip，點解今年唔撬Tank

3 signings made during our biggest ever transfer window and only 1 deemed good enough to start games. Incredible.

渣土是無辜的

今場都有幾下柒啦
開波直開出畀
手槌同老虎撞 差d甩
開地波交佢人地度
痴線

乖 夠鐘起身食藥啦

79%不敗

有無人睇緊sky sports?
Jamie大戰Jamie

屌你老味個鳩美斯一出黎即刻比人爆開，搞到要扯人衫輸罰球罰球之後就變咗做輸角球

關於咩

Liverpool fans think Van Dijk can solve their defensive problems.

LOL, even Nesta and Maldini in prime can't help you.

Klopp: "In the first half we didn’t have enough direction in our attacks. We did that better in the second half."

Klopp: "We saw their second goal, I thought he was offside. Their first goal is a brilliant cross, a good run and a good header."

Klopp: "Their second one we didn’t have a good formation. They can make the cross and it’s a bit unlucky for us. We could have done better."

最尾個下都柒啦, 打返個波去自己身後
成日淨係救D無角度正面波, 有撚用

剩係睇下半場
都想打千字文屌鳩人 但諗諗下都係算數
真係心淡 間唔中睇下大戰算

屌你老母
下下縮後 vvd都死啦

高普好興玩裝越位

沙基利

巴塞買古仔,簡直好似個女朋友跟左個有錢男人走佬咁
明明之前又話好愛你又剩
之後見人地有錢 approach 佢, 就走去transfer request
重要扮病去同個死佬幽會

屌,
但係個男人又柒D既, 人地要多D錢又唔比, 要個LV GUCCI 又唔科水, 比我跟著呢個十九男人都無心機啦

Carragher: "The way Liverpool set up set-piece wise they'll always concede goals. I don't care what defenders they go and buy."

咁佢算玩得失敗

We learn from experience.
We wil do better next time.
We are well prepared for xxx.
We have double session on xxx.
We dont need another xxx.
We have enough xxx.
Buying xxx cannot solve the problem.

講緊第一個失球，有Van Dijk會有咩change
兩個勁激，由半場已經嘈緊

屌佢老母 買人la 今場真係垃撚圾

春狗條撚屌話gomez都要上位 比機會
比左啦屌你老母 上撚乜野位呀

裝越位要成功最重要係個球證睇到

Carragher: "The positions of the full-backs in general play are far too high and wide for me which gets the centre-backs exposed."

Carragher: "One man won't change Liverpool's defence. On average, Liverpool concede almost fifty games a season."

為隊垃圾波有咩好嘈

兩個愛之心，屌之切

呢隊西波咁搞法真係越睇越無心機
但個人就係犯賤
就好似條女跟咗第個走
但都會想關心佢 想知佢近排點咁

屌其實真係是鳩旦啦
隊波個定位本身都唔係會去爭冠既
一時贏輸有乜所謂
最緊要有得熱血下又間中丁下fsg d管理模式未夠囉

呢隊西波真係西到

今場前鋒應該換蘇蘭基
中場換走老母 換入古積好過

老母 奧力治打包埋去巴塞啦

屌不如出番沙高啦，隨時好過懦夫

條仆街又唔跑 推波又廢

Carragher: "It's the set up from the manager. They concede the most goals out of anyone in the top six. Nothing has changed."

Jamie Redknapp: "You win that game if you have a player like Virgil Van Dijk in defence."

Vert True

已經講後防問題講到口都臭

屌你買到個vvd已經差好撚遠 唔講防守技術

提場 補位 意識上ge野 vvd都完爆利d垃圾後防

高美斯呢d級數只係艾羅尼差唔多

卡叔仲差過托尼叔

後防再唔買人等場場比人456

前面班球員真慘 跑到成隻狗咁 次次比後防輸哂

一係買後防一係走啦高普

唔撚想再講多次

唔好怪古仔走了

你就心水清 唔係fsg救左利記一命 你而家仲仆緊街

得利係會咁好笑一個正防中都無，中堅無屏障邊個都死啦

認同

力治真係得d狗屎運

如果唔係呢個柒時間 無人怪佢

如果今日中堅係matip同埋vvd會點

今場關懦夫咩事

加力查碼如番黎教下defenses la diu:

呢句真 睇利都知唔係爭冠利 旨在熱血反cup

係
一直都係屌緊個時機唔係動機

Carragher: "There's no changes. We're seeing it same things year in year out. It went back to Brendan Rodgers as well."

有咩分別？

財政健康左

信唔到烏龍茶一個愛迷都咁上心

羅渣

如果太早走 fsg咪要買人 宜家fsg有得話買唔切

利學今年夏天追求quality 唔追求quantity

個諷刺位是 所謂3個簽約 數量咁少 應該係quality啦 但

1條友坐左95分鐘bench
1條友連大名單都入唔再

想走果件古就真係quality

咁又唔洗咁灰
進攻暫時keep到

依個感覺真係好親切

冇錯 等睇億幾英鎊放人

今場佢交咗個靚長傳比f9間接造就入波
角球都好似唔關佢事

公道d講
肥賓人渣士都可以洗錢買自己想要既人
廢中就冇錢洗
人腳好多仲係人渣士d人

走既應該係高普唔係古仔

推得咁上 邊個都死啦

利狗廢既係防守體系
一個雲迪克唔會幫到幾多

高普再死攬鳩美斯 或者後防某一個球員 就快撚d走仆街

係利記班前鋒場場都要入波比其他前鋒多 因為後防會輸番哂

一齊

moneyball 五年後你就明
而家比住啲時間先

防守係講專注
唔排除vvd黎都係咁散,但體格上好明顯vvd完勝lovren
同埋你做得zonal,點解頭柱唔搵個高佬去企,高1吋都可能差好遠
咁又可能避免今場個兩球失波

渣士其實好多人都買唔到
塞垃圾比佢用就有

人渣期下既球員都好似比人塞落去咋喎
根本咩領隊都死 咁既領導層

你都on9

感動既係呀樂踢得幾好 d出波好靚

屌左咁多年仲ff fsg係有心搞？
次次見到啲人j黎j去就想笑
中型班料 度縮班主仲學人話爭冠 笑死唔笑死;

我想佢輸多d....等班大帝唔好以為隊波好撚勁, 唔洗買人。。最好連輸3場。。睇佢地仲買唔買人。。賣唔賣古。。。好撚嬲 同 傷心

利申: 真利

但人渣買翻嚟 都係冇買說明書 同埋好多都係tc話要

下季去拜仁

咁岩因為渣土買番黎啲人自己唔識用但廢中識用

走嘅應該係fsg

你果時係到咪又係甘

古走左真係諗唔到邊三個中場有能力踢正選

走既其實應該係球迷

3年都係同一班人，轉會窗都冇解決到問題

跟本每場都係利前場 vs利中後場

雲加退休 去阿啦

Exactly
好多利以為後防廢搵中堅就搞掂

sad but true

角球防zone打前柱清唔到

利真係好需要vvd依d空霸球員，場均5個頂贏，勁到pk

文尼同沙律成場跑到成隻狗咁先拎到1分，垃圾利唔值得擁有佢地

再唔買人真係唔死都無用

Agger

利應該學南華咁申請落去英冠

乜撚野買唔到人想買既就無plan b 咁即係點？好無心爭冠囉咁搵助教帶隊就得，如果係原來高層唔批錢買人既，我係你會辭職，教落去有咩意思

肥賓羅渣士都好多plan a買唔到
羅渣士唔係自己想要果d直情唔用

美聯盃/足總 第一場俾 英乙仔 踢出局
今個月 輸埋2場俾 賀芬咸

就少幾條線啦

輕鬆夠人用

果邊多德國人又有幾隻快馬，Fit晒

講人話

法拿根，高美斯 呢d真係唔撚惦

真係睇得出佢地跑得好辛苦，中間無人走位，can子 老母都唔知係到做緊咩

下年合約完會走

擺落堆填區都嫌阻定

好奇一問。究竟BR King 同 Klopp年代教防死球既係咪同一條友？

咁多年都咁鳩班後防發波溫甩晒人

另外要屌埋TC / FSG. 科水買你啦屌你老母

中堅要買 守既system都要改
缺一不可

有預感今年四線klopp 會比人插到上天花

依兩個英冠料

Salah: "I was very happy until the last minute. This is football, it’s the first game. We have to keep looking forward."

WELCOME TO LIVERPOOL

佢認真講波個時都有啲point
好似我地買蘇爛肌 佢都話係好野黎

屌

龍門係同一個教練

米今場垃圾到,

1中場
2中場(1防中 1個攞來傳波 派牌)

要求真係唔過份

FSG食屎啦

盲既都睇到SLk同奧力犬既分別你都重要用奧力犬，佢老母一定係你老襟

希望失三球，高普會決心買vvd

其實對猁要贏好簡單 瘋狂燒味 + 搵2-3隻去湧都一定有機入波

米真係爭唔落

如果失三球就買到人
咁一早買到啦

Looking forward 真係有前冇後

頭先7分鐘輸第一球角球果時見佢燥到屌晒嘴，遲下要習慣下啦

Henderson: “We’re disappointed with the result after leaving for so long in the second half."

Henderson: "To concede from a late set piece is disappointing. That needs to change quickly."

Henderson: "You’ve got to take positives. At times we played well. We were a threat going forward."

Henderson: "We need to be better from set pieces, we’ve worked on them a lot throughout pre-season."

Henderson: "Mo (Salah) was brilliant. He’s shown what he’s all about. Scoring goals, linking up and doing his defensive duties."

Henderson: "We’ve got another game coming soon. We’ll take the positives and work on what we need to work on ahead of Tuesday."

兩隻快翼 一個空霸 搞掂

沙拉係完全岩踢 基本上中間有交波勁ge中場 一季同文尼一樣雙十根本不是夢

後防仲唔快d 雲迪積 就根本唔夠硬
雲迪積係英超頭鎚成功率最高ge中堅

又係防守體系咁好ge修練左咁耐 一定好過依家呢班後防

依個真，波又拎唔到，跑又懶，射術又差

origi 真係好慘
上升期收一次皮就踼唔返

屌你老味 外國人真係長命啲

幾年前好似聽過

JK: First one, everyone says 'yeah, set-piece' but it was a good cross and header. Second goal was unlucky, but a formation problem (for us)

JK: We had our moments then conceded an offside goal. It's difficult to accept but we have to. It happened last year very often.

JK: We know we can do better and have to be better.

JK: I'm not fed up talking about set-pieces. I have to talk about them. We defended most well but we conceded off two. So that's not enough.

JK: We have to work on set-pieces. But we weren't ready physically and had no direction in the first half.

今場完全冇嬲既感覺
預撚左

癈中話夠人 古lost trust

出黎睇波

屌次次都講依啲鳩野有幾多次真係change呀skipper?

出WARD算啦

米仔今場係咁發波溫

古天奴做得好 開季先玩尻你廢中柒頭皮

都有d 不過無別嬲

依家柒 仲有機會改

不過唔覺FSG同高普認

good cross and header?
屌你老母係小禁區任頂呀

Klopp on Coutinho: "I have had no time to think about it." #LFC

JK: I've had no time to think about Coutinho today. I was preparing for this match.

其實呢隊波上至領導層 下到球員
都係咁上下料 永遠都話自己歷史幾勁幾勁
踢得差永遠都話自己有野好 永遠都唔會話：係 我地呢方面做得唔好 但我地一定會改

法國利既領隊永遠係衰硬頸
肥賓棄沙比
King死攬英人
BR契摩
廢中棄沙高非plan A不買
學臣唔想提

On9?😧😧

失分預撚左
但見到隊波所有上年嘅問題繼續出現真心灰

全中

防中應該無機會架啦，高普希望中場防守由中場三子走上走落分搭，望就望買個upgrade版老母/屌簡

唔通係記者面前鬧隊友咩

其實今場最致命係入唔到第二球 又中柱又神救

平時屌開米

但今場米 又唔係真係咁差...

屌啦星 人渣又係咁 鳩普又係咁

係我就死死地氣搵番奇勒番黎教防守啦

入唔到第4球都係衰
兩個角球一中楣一撲到
沙拉兩個機會唔入
老母個射波

下 預左架啦

所以對所謂英超下游
屈仔 西咸 射精宮 找卡數會仆街
大隻黑鳩肉腸老隊

今年撐利真係好撚辛苦

咁又唔係話要佢鬧球隊
但佢既然係隊長 可唔可以話 我地作為一隊波 真係做得唔夠好 Sorry

比機會沙鳩啦

頭兩球係被人逼害

但好多時都比唔到人信心

仲有球on9黃

不了

無咩致唔致命 今場太多問題 唔輸係好彩 贏都係好彩

買唔到咪用住沙高先啦
起碼唔會俾人任頂啦

尾段係拎返個勢等2：4
w5
係換origi 入黎on9

好似冇乜情緒起伏

屌你老母

買人呀

唔出沙高 今年降班咁點

好多柒野wor
其他龍邊會咁架

你可以數鳩美斯 奧力治 陳仔
但點都數唔到米

今場有兩隊利
前面一隊後面另一隊
各有各踢唔似一隊波

季初7點都好過季中7
雖然我覺得成季都會咁7

唔係咁差 係講失果幾球
佢做到的野唔多...

堆染野就

軒都講咗disappointed啦

鬼佬係唔會咁講野

淨係set piece咩
你睇下角球之前人地射個腳,又係解圍同second波累事

跟本高普最錯就係覺得防守無問題,
咁球員咪覺得ok,
防守集中呢d野係要你不斷不斷咁洗腦去提,一做唔到即屌先係

老母果球晒撚晒

振作啊

個個位無左LULU影響好大

點都數唔到米,
第一球個波就到佢仲同人角力緊

主場先好出老母啦

We've conceded 2 set pieces today going into Hoffenheim who have scored the most set pieces in the Bundesliga last season.

差就係差架啦 之但係一定唔夠老母 奧力子差 依兩條友直頭踢少兩件咁

守角球回防個幾個hea過狗

Klopp: "If we win 3-2 we've a lot of things to do. 3-3 we've a lot of things to do. We also showed a lot of really good situations."

又9up 了

屌 有球可以係左閘位比人頂去龍

領隊：之前講過利係最易打

今場真係無咩戰犯
個個都做足本份

姐係點

Klopp: "I have to accept the decisions from owners, that's how it is. Sometimes from players. At this moment I focus on my team."

即係古...

應該開始hea教

根本都冇中場有意識搶防守第二點
兩季半呢個問題屌撚左九百幾次啦

老母真係由上季屌到今季都唔知佢定位係乜
自己都覺得自己長氣

Sandro Wagner係咪傷咗？

其實佢教多仔個陣 多唔多輸呢d球?

古再見了

都話fsg係想賣

Klopp when asked about Coutinho: “I’m responsible for all of these players. I need to be focused on the players that are available."

到底隊波想點 好話唔好聽 文尼沙拉一傷埋 基本上打中下游都好勉強

買古送老母

想反高反古了

你訓係佢張床呀
定柯南上身呀

JK: You can't expect perfection on the first day. You have to use it for the next game. I was unhappy with the first half.

從來無諗過今季走 屌

今日都好勉強啦
屈福特下半場唔泊巴士姐

換origi同將前80分鐘嘅前場迫搶一野廢晒

求下fsg 使返晒古仔筆錢買人

Cahill紅牌

紅牌

高普根本no say 下年實走

唔講咁多 , FSG OUT

卡希爾食紅

老母如果個狀況係踢少件都還好
家陣係負資產

車仔紅左個

假利有冇全場睇返
睇文字都好傷心

廢中先最撚慘
全部人都比壓力佢

要救利得一個方法
FSGOUT

轟咩料

希望佢而家走

咁都紅

車仔紅左件 又玩政治?

兩個icon走咗，唔想做人了

今季都走啦高普

英超班球證真係wc

十九幾年都係咁海鮮
換老闆真係咁有用咩

Klopp on Coutinho: "The reasons why the players are not available, I cannot have an influence on it. I have to accept decisions."

咪鬼睇啦

呢獲仆街 一定搶vvd

要買vvd了

車紅關利記鬼事
唔係仲諗住爭前4呀

今季買齊三色冰嘅有咩感想

轟人數仲少過我地
佢點個個打50場

同利一齊玩

VVD呢 ？

做好自己先啦

中游球隊fans睇下波姐

我唔知jc係維穩定屌高普
話買vvd都無用?
食屎啦,繼續用連okaka都頂唔贏既中堅啦

佢轉身慢 轉控又一般 又唔係攻 又唔係守 真係唔知佢係到做咩

干地加油

講到明owner decision
講得好明顯了

fsg係阿仆同阿街手上拯救左我地
滴水之恩當湧泉相報呀
快d課多d金支持佢地啦

人地十個都夠做

去拜仁啦，我唔會怪你架

16分鐘 2張黃 1張紅
轟得罪咗球證？

無記者問下古仔話唔妥klopp 單野既？

走啦
呢到黑洞黎架

賣古自己resign啦,

比住係我都屌啦 成季唔買人 cls

條撚樣頂波廢 閘波又廢
今場柒撚到接受唔到

點呀 英超又想今年俾黑馬上位?

FSG走難過高普走

而家好想高普走
FSG嘅利對佢唔住

獌

阿

咁好搵
125週年 又唔係整數 都可以拎出黎掠水
點會放

佢唔拯救的話仲有油王
不了

心諗
屌 上撚左賊船

幾時會有fsg out直升機banner

講真 成兩季都無係星既重點收購 大佬呀 成250m唔買人 搵邊個教都死啦

買個高效率既中場最重要
神軒變到逗住停, 老母慢, can唔穩定
都冇人中間去迫搶

咁講廢中同古關係無問題
個statement係FSG唔想人屌佢咁多
將所有野射落古度
做到唔賣唔得咁

希望高普快d走

已經唔係要買vvd一個咁簡單

屌你柯南咩

知佢招數啦
王子冇講大話

To score against Liverpool, you don't have to construct any kind of attacking move. Lump it into the box and it'll go in somehow. Too easy.

有晒往績啦,fsg信得過架咩

奧力治真係好撚柒廢
生到咁撚高大波都護唔撚到
跑又唔撚跑
落場做乜柒

古仔走啦 留係隊閪波冇前途嫁

不過最好去psg 換番1，2個人番黎先

等幾年睇自傳啦

古
FSG OUT

我地杰寧話唔好鳩估牙

今場文尼 沙拉已經係咁從兩邊返中間逼啦 中間班人都唔知踢咩

妖言惑眾 挑起事端

轟同利都唔會有前4啦

精壇股東繼續屌古啦

終於幫Torres 證實，利記班主完全冇奪冠野心

0:1

哈德斯菲幾勁

本地利撚幾時屌7 fsg呀

般尼

三個中場三個都帶唔生個波 唔買人就學南華咁降班算柒數啦

真係輸埋

車仔第一次英超第一場輸波

有人陪有人陪

精宮畀30m買沙高la

希望車可以墊底

人地買人就黎用得多錢過利

咁都入......

求下你

財政健康, 不了

走古究竟今次個club record signing 會係邊個

比清買咗幾多主勝

又係要靠人地柒先遮到醜

vokes肥左咁多

lazini

利撚好想搵隊強隊陪

轟係咪又要黎政治迫害

高普朋友隊

無150m都賣既話今年唔睇利了

車仔今年D買賣人搞咩

古

強隊輸波關我地撚事咩

哈德 屌你高普又唔WARD過去

頭先訓身利記, 宜家冇錢了

一個mola達都好過我利啦

水晶宮太廢定木耳太勁

0:2 屌打精糕

下場到我地比精糕屌打

唔怪得會贏唔到

fsg又賺一筆

唔好唔記得人地車仔上季開局又係好差
但最後都捧到盃

精宮下場又可以反底了

我轉撐朋友隊了

高普徒弟好堅

其實都真係預左，但估唔比人絕殺，真係好嘢，利記永遠都有驚喜

下場佢個對手就慘了

係所以利記唔使灰心

高普朋友隊 好勁

上季開咧3連勝喎

ward唔去踢多年真係on99

我地開局都好差

你又預左 你又估唔到

又輸利又輸痾

屌你老母，又成個禮拜心情up住up住

似曾相識嘅角球

下場又要幫水晶官反底

agree

王子話有人同佢講 fsg入黎要培養年青球員為主 所以間接比signal佢叫佢走

Fsg入主個陣有冇唸過年青球員都變左球星 但係你地班仆街心態仲係咁幼稚以為繼續英超玩money ball, 唔買大牌球員 會成功？

後生仔都大個啦 古仔呢d都進步哂 fsg班撚樣仲原地踏步

頭幾輪啦

又反波

8月頭仲諗住會留多年
幾日d嘢變曬
係之前d local記者報喜不報憂定真係幾日變曬

高普話要3個龍爭下先有進步

Ward 留係度哂料 明明打下遊都實正選

仆街 ， 呢季 似阿 獌 熱 之爭

冇古中場同前面三個好似斷開左咁

Huddersfield榜首

戇鳩仔

其實都好難救

幾時開post

高普講既野睇得出佢一日比一日無奈
係香港就勁霸氣話我話唔賣就唔賣
前幾日仲話非賣品
尋日話難搵替代品,唔岩timing唔賣
今日到老細話事

我諗可能會賣了
高普接受係因為可能會買到人

根本唔撚多關事

無純防守中場,
陳仔推上BOX TO BOX,但佢好飄忽,一時上身一時隱形
老母又係被高普改做BOX TO BOX,但佢踢紐記唔係咁踢,又係改做失敗
神軒學謝4最尾果季咁踢,逗後分長傳,係得一招斬落對角位俾兩翼跑
但本身單對單防守唔強,企位又一般,
中場三子去英超強隊係無機會正選,

黎利果陣佢仲話自己有最終話事權

補時救到球好波都算係咁啦
係衰廢中應換唔換

三個有時有閃光 係一齊出先出事

遞紙轉會了

高普幾時辭職

軒仔爭唔爭得贏埃及仔

唔知點解覺得高普好慘

水晶官幾時拎30m簽me

fpl 入左Ahmed Hegazy

精壇d股東都有話事權架

依2個月基本上就係得依3個中場可以出
真係唔知點頂幾線

老母如果唔係上年對強隊特別勁
一早屌撚死佢添啦

cahill直紅

好像停場

可能直接bid van dijk

最後其他人見利開季咁柒全部改口唔肯黎
FSG又然

呢3件1齊出 單線都想嘔

上撚咗賊船

阿巴:100m deal

轉會唔係話干地話事

利最後希望

是但少咁件出巨人怕你即刻嘔

老母比佢上前做隱形轟炸機, 好過佢企太後去幫波
成日覺得佢幾時要現位, 去邊個位駁腳D決定幾差同效率好慢

走唔走古都反fsg
有咁既班主永遠唔會重建成功

VVD唔會咁快fit

簡迪勁到

中場最慘係無人識帶生個波

軒唔駛講...一定傳後OR斬去兩邊

CAN就鳩推交失...有時有靈光

老母算叫係帶到波下...但今日ON99

如果賣埋古仔真係場場睇鳩斬上前真係嘔血

呢樣真 係ge話依家車唔會唔夠人踢啦

般茅個場好睇 兩隊互攻

啲換人柒足一年，唔底可憐

Huddersfield交換 deal

改番陳仔踢防中唔上去留後,神軒BOX TO BOX
老母攻中推波
一定好過神軒防中,陳仔老母BOX TO BOX

根本連人腳都唔夠
打碌撚

球迷仲撚慘

Fpl 係咪見個球員入波即入會有著數 因為之後會加價
？

臨尾比人追和個反應好似都hea左，好似認左命，比著以前實好嬲

可以咁講。不過升0.2你咁會賺0.1

陳唔識派牌
推波有時work

正式轉會高普朋友隊

陳仔識倒掛救全家 軒老母識唔識先

基達人地唔放有咩計

如果高普真係要等佢一季我覺得都make sense 依家球壇除左kante 好ge b2b中場真心少

Thanks

上季D激情都少咗啦

0-2

車0:2

I reckon by JK interviews things are not happy behind the scenes

可以睇定少少,通常升值都要等多2,3日後多人transfer in先升0.1
超多人買先升0.2
除非你已諗住用wildcard

轟0-2

DEAL DONE: Liverpool midfielder has signed for Juventus. (Source: @JuventusFC)

垃圾車

下季人地就唔黎你垃圾利啦

今場老母真係廢到嘔 全場隱形傳失波唔再講 射波撻Q都算 最係守近柱頂得咁7 雖然OFFSIDE但都要吊7佢

CAN坦克打法有球靚傳 HENDO長傳有進步 老母反而退步埋 今季用E班人打中場真係可以食屎 下季再加油 不過一日FSG係到一日買人都係7下7下 所以都係FSG OUT

利有人陪

世界波

車仔

好撚靚

上年brunt傷完計defender fpl勁撚到

？

咁又點，人地打少個者會贏

升值係睇transactions 多少
唔係官方定架
原來如此

干地應該真係玩政治

Philippe Coutinho reported to Melwood as normal today. (Echo)
如果真係FSG玩野
希望佢地可以全部落地獄

老母好錫身, D波成日都唔敢去盡

班主唔係真心撐佢
核心又臨開季先玩佢

三隊第一輪加埋失左八球

女子隊

車仔由熱身賽已經開始7

會唔會好似前季咁

DEAL DONE: Liverpool midfielder Katie Zelem has signed for Juventus. (Source: @JuventusFCWomen)

啱啱copy漏咗

車班人一季冠軍車 一季玩政治

今次目標唔係領隊 係管理層

決定支持高普朋友隊算

好靚 冇得救

屌沙鳩老母

轟點解唔出達仔

屌你老母

苦笑 心諗 求9奇啦

高普有骨氣就快d遞紙

3:0

0-3

痴撚左

神軒打防中咪又得斬兩邊,有鬼後場組織,
當年沙比係後場長短棍出齊,hold到波

高普d無奈樣都唔係第一次見啦
你隊波咁西

3-0

輸夠三球

軌玩撚完

車路士會唔會開個超高賠率既客其他

原來我地有一分都算係咁

0創造力中場 一個識COOL波 控制節奏既中場都冇 點踢?

轟好似好多都輸遠柱

全部都係k角位

三後衛弱點

一早要落啦

三隊都失左三隊

起碼利有入3粒

般尼榜首了

干地係咪會早走過高普

FSG 又燃

呢場真係456

榜尾轟

三球

都話左軌今季都係selling club黎
買個咩藥膏就要放matic,都痴撚線

selling club無好下場

無人笑我地了

神軒長短波視野同技術, 位置感
一定係宜家3個之中最好

利好笑啲定轟好笑啲

似乎係轟
但我笑唔出

why not both

有人陪葬

月巴

好心就顧掂自己先

fpl入左哥吐

發現上年打得越高越名 第一場就越差

唉 一諗起獌狗個得戚樣

燈

車個黑鳩好一般喎

我都入左luiz

英超第一週就證明左係全世界最刺激既聯賽

一哥

今年雲膠有機會

仲有alonso，以為米拿有正選，得1分

me too, luiz+kante

隊隊新兵都有波入咁濟

肥朗入波

人地至少上季冠軍

車球員準備開始玩政治賽季

轟係高層玩野
我地係成個球會同班主

人地明顯玩政治姐

軌好笑
利也相當好笑

要俾一哥壓到完季了

人地真係有心搞,又買到施格臣

cahill 似玩野, 一早就話唔明點解干地唔用哥狗

精擅又有得打飛機啦

似係干地指令

阿熱雙獌都穩膽

干地擺明同高層反面
又有三年新約
炒佢又有錢收
怕咩

博炒

人地買人
我地就賣人

軒一比人迫就比唔到波WO....9成傳後

陳都話夠人撞亂推上前呀

Conte d 政治玩得好幾多

Madrid enter race for Dembele
如果皇馬爭嬴Dembele，利又企硬唔放古

朗尼同獌果時一樣，攻勢唔使多入到波就夠

傳後好過失控球權

神軒就係唔識帶生個波
係叻在執second ball同長傳先放去6號位
老母係有時上禁區幾準又夠勤力
簡就算撚數啦踢乜都死
下半場順左係廢奴踢返9號多左掂波
先會見到兩翼收窄左
宜家班人已經諗唔到點排

神軒咩都識就唔洗踢利了

人地干地玩政治咋
我地高普想玩 都冇得玩
甚至班鬼佬叫佢走呀

exact7ly

有控球又點...攻都攻唔到

防中要掃波防守行先,陳仔會差過神軒
防守都未做好,點轉守為攻

佢根本係啲一腳流，唔識盤球，中埸無古真係要靠lalala ，可惜又傷

軒今場好多波係禁區附近唔望向前交失喎

強如沙比隔離都要有個馬斯幫佢掃波啦

Can子

竟然有人柒得過利認真難得

條後防拍得住垃圾利

可能係雙曼之爭

唯一安慰係前面三個都入到波，證明攻力仍然係有
最重要係摩好似真係有進步，冇派膠

車柒完一季可以即刻拎冠軍，利就無限重建

呢場已經睇到高普點解要死追基達

擺明

你已經唔記得點失第二粒

摩狗第2季通常都會拎冠

冇架啦 利等大財團收購

Vvd 黎到未

去緊倫敦

第一周都未打完就9up係咪on9
之前幾季曼城季初連勝
個個話英超冠已定

係走的話都應該去車

當你有基達仲要諗擺屌簡定屌老母塞第三個位嘅時候

干地係明玩野

FPL 有無code

一早有基達 vvd
古都未必會走啦

車買硬vvd

根本神軒打得最好果季就係b2b
唔知打咁後做咩尻

fpl已經想用wildcard

其實有咩用

如果FSG黎緊痛定思痛
出超必打包哂兩個
今季仲有得救

用左你就輸了

wildcard有咩用？

selling club佢不知幾高興

拎完冠玩政治咋

老母果球
以前謝仔沙比已經入左 佢就撻撚哂

亦都反映利記中場唔夠級數
就算係軒同簡我都唔覺得佢地會射入

另一個問題係 呢3個中場完全無遠射能力

wildcard：果個星期無限轉會
上半季一張，下半季一張
唔可以儲起下半季用兩張

今周無限換人

我第一次玩 見人已經8x幾分 我仲係27分
我想問下星期係咪都係用同一班人fpl

唔好ff啦好冇
咁同希望共狗推行民主改革有咩分別

所以咪成日靠古救世界

每周一個轉會名額，唔用可儲起，最多儲兩個
超額換人每個 -4 分

h14遠射都又可以

Bulit by Shanks
Broke by Yanks

第一球輸角球都係佢交失

不過只係講呢三個人,
一定係佢做墮後分波最好

ibe波衫改左印jordon

好彩有車陪

陪條撚
人地上季先拎英超呀

車仔件新波衫真係好核突

heaton幾勁

古天奴明唔明埃及文明係為你而買的
好唔想你走

我以為米拿換老母，高美斯換沙拉 改打532

仲有唔撚想再見到奧歷治
條仆街波停唔到 迫又唔得 搶又唔得
最後10分鐘左右失勢同條撚樣好大關係

這個比數 沒意思

Fuck

人地係衛冕球隊

老母啲埋門學界level嚟
廢撚到好誇張

Chelsea and Liverpool having their own private competion to prove who needs VVD more

精壇啲撚樣醒未

vvd 100m都有人爭

屌佢 一換佢 10分鐘都上唔到前半場

比佢贏比佢贏

作客波個陣特別離譜

對哈化柏林果球滴滴仔

車要買vvd了

Your No6 is supposed to keep the ball, recycle it, control the game through possession, not charge around like a frigging brainless moron.

利都要

屌簡

Fsg呢條含撚賤種狗

認真 一定要死追vvd 基達咩
轉會冇plan b? 冇其他後補人選可以買？

上年作客西咸射撚到變助攻 痴撚線

說好的final say呢

唔好再講Plan B
FSG一定要買到Plan A

最好就買多個新中場,
新中場+神軒+ can/老母
老母都係適宜後備入替企前D用黎拉散對手算

臭G

輸唔會令到fsg買人
要球迷杯葛到影響佢生意
佢驚先會買人
無頭四is ok

之前都講無planbc

首先搞清楚
你覺得班主肯比巨額資金

屌你老母Fsg

咁死得 一定唔會買到人

利子唔入場睇波 ， 如非必要 真係唔會做

唔會

次次fsg都買唔到高普最想要既人
所以佢今次企硬 玩政治

如果賣左古 都唔買人再見啦各位利迷 高興認識大家 包括馬馬沙高

咁你仲問plan abc做乜

球迷會睇波活動
搞襯都無好結果

唉
高普仲幫Fsg
我地球迷要做既就係盡自己能力聲討Fsg

廢摩拉達出黎

FF下都好嘛

佢地一齊哭song

FSG份聲明出黎做咩

實際d啦

係我就直接鬧fsg啦

睇得出高普都開始頹

邊有幫
間接話你聽係FSG仆街

Morata

抵制所有同利有關贊助商
直至將呢班人 全部踢走為止

No one is bigger than the club ah
形象工程

唔想俾人屌

刷返啲數據先

高普都無癮的話就無人幫到利了

BR

Heaton

對上個份唔寫end interest咪唔使俾人屌

好撚想fsg走 英國球迷有無行動

statement

唔賣古->最後會賣
vvd end interest->真係唔會買

fsg

點唔洗比人屌法
明眼人都知佢唔掂

大家諗下可以點係英國網屌柒Fsg la

黑哨

英國球迷當fsg 神咁拜

Liverpool have told Barcelona they are willing to sell Philippe Coutinho for £137m and the playmaker is already believed to have agreed personal terms with the La Liga giants, according to the Daily Record.

聽訪問已經覺得高普開始有啲無癮

等人屌古

係 琴日定前日高普先自己講話冇planbc

般尼咁撚茅

fsg個光環好撚大架
見過d人屌fsg之前都要講明"其實我唔係反fsg...之不過..."
如果唔係實俾人屌到反皮

fsg好波, 講到137m

Fsg屌你老母啊

由佢入主咁耐啲money ball
再對比雙曼同車
都知一日佢做班主都係死撚硬

兩架遊艇

全世界都知
係高普當睇唔到
有slk唔出

又沉

咁之前出聲明托呀

又唔撚會買人 放到130M 又如何

屌你老母 出完statement都的賣的話
究竟會柒到咩境界

求其啦 季中已經落返中遊 relax

比red sox買人

屌你老尾車路士

唉
FSG去死

個聲明未係要黎塑造古個25反骨形象囉
拿我唔想賣架
但條撚樣咁撚柒反骨都用唔著架啦不如都係賣算啦好冇

彈出又彈入姐麻有幾柒

原來moneyball的意思係LFC->RED SOX

貞節牌坊
扮一線球隊 搵sponsor易d

扮曬有原則咁
我理撚得佢FSG有無面子
我捧利又唔係捧你個財團
佢搞得好我咪支持
收錢做唔到野我咪屌

屌,好撚嬲
嬲係因為我買第一件利波衫係古,
著左一次就轉會
唔怪得大球場賣波衫賣咁平

莫拉達

Watford fans singing:

🎶 where is Coutinho, where is Coutinho... 🎶

#WATLIV

morata debut goal

西甲意甲英超第一場都有波入

morata呢球
利無一個前鋒入到

反得fsg 未？定仲要同fsg 訓過先得？

車準備反cup

slk

fsg出完statement再賣
等球迷屌古+抬價

Solanke

韋利安出得靚

新兵入哂波？

L/RW 應該得不過用腳

Fsg死未

照道理 fsg會long hold 利記

屌 嚇死

€150m

大家準備好永續重建未

咁好賺

係
大把錢賺
所以都係時間同利say goodbye

般尼打多個都打成咁

Same 10幾年仲唔夠咩

Morata on99

達子，lacca，salah都處子戰入波

lukaku is ready

Rooney

Fsg out

morata offside 呢球利無一個前鋒做到

哈德嬴到3比0

精宮好頹?

力子

反底

中場 中堅 快撚D買 懦夫條垃圾

下場穩袋三分

高普一定嬲到爆...

黎香港踢
有三隊都贏唔到

精宮係利2隊黎點解會咁新黎有火

巴黎唔撚用個d 整件黎得唔得

之前都話打屈福特啲黑鳩 出卡膠出擊打手槌應該會好啲

轟利阿toptarget都入曬波

車仔又紅

不敢狗同

轟

法比紅

要買人了

下場對熱

係 最撚驚zzaha姐

黎香港撚狗咁

沒法比沒去比

即刻落order

干爹要自己落場踢埋

車係咪俾足總逼害

法比第一下黃牌自己on9

留意返
係精宮3分

本身都唔夠人 仲要紅兩件正選
望兩望原來下場仲要對未來隊

真係政治...

法比有牌都咁落腳

係啊

不如高普朋友過黎做助教啦

no, 取代高普好過

呢場邊裁幾準

仲有咩人可以出

點解干地個樣禿到咁 平時又跳又盛

drinkwater

玩政治

抵佢拎
其實再之前都有下tackle可以兩黃,不過球證無比
再嚟多下係咁先

高普過去做好過啦
人地班主都係球迷黎 有heart幾撚多

想大衛雷斯紅多啲

唔係話干地係班主個FD黎架咩
球員咁做分分鐘比人雪

morata幾勁, 打單箭好過廢奴

morata唔似水貨

Burnley上季作客贏得一場

我地班主應該都係棒球球迷黎 點解差咁多

可能今年都係

贏利？

我地上季冇比人雙殺過

贏水晶宮

係唔係搞錯希汀克.....

Burnley真係打多人兩個

打多兩個都失波

9個圍住11人黎踢

追和就好笑

達仔真勁

等於足球笑籃球咁
唔係有錢賺點會支持

morata best buy

般尼汁左佢啦

雷斯

達仔好撚勁

仲笑鳩有車陪

上季贏過 利物浦

Debut一入球一助攻

入埋波了

黑哨到

根本係勁 班on9 跟風話佢水貨姐

人地踢少兩個都咁勁

好撚黑

中柱

垃圾利唔須唯人賠

快d賣古 正式做契弟啦

係咪皇巴棄將都特別勁

brady罰波真係勁

排完人牆冇哂人

始終覺得fsg咁遲出statement只係因為聽過報價覺得唔岩

原來前列得返利曼唔玩三中堅

頂住呀般

講左好多次
轉移炮火+抬價

廢奴雖然成日有助攻
但打單前真係做唔到支點set 波回波比隊友

般尼降班啦 廢到

車仔似3-3

打多兩個都踢到咁

沙拿似水貨多D
好多球比佢晒左

人地強攻係真係感覺到一定會入波

轟幾熱血

咪又係贏利

利記比人強攻真係感覺到一定會失波

屌你干地咁緊張 想贏啊？

單刀近射飛機真係離譜

利仲要自己輸緊波個陣係要強攻但冇乜感覺會入到

ng 轟

好少做到圍住人黎抽, 一浪cum一浪咁攻

FT2-3

垃圾轟

抵啦 你老母修咸頓
6成控球29射都射唔入
咁鐘意泊 比人泊返啦柒頭

般尼都幾撚廢

我以前是冠轟

Ft2-3

雷斯幫我加返6分

好好睇

差d絕殺

車仔車仔⋯

入錯po

未試過喺opening day贏

般尼廢撚到 差d打多幾個都守唔到

點解會咁

鏝352

真係唔覺得垃圾利有咩資格笑鳩人地車
人地九個都強攻到般尼冇氣抖 d進攻直接有效
問心 就算我地十一個對般尼 都未必做到

至弊到時利記贏唔到般尼

D球證今季食曬屎

Arsenal 4-3
Liverpool 3-3
Chelsea 2-3
And Huddersfield top of the league

有個真正前鋒差好遠
同埋韋利安D出波真係幾有威脅

配葬

無preseason

榜首德

支持我德了

我都覺得會係咁

因為人地個個都top class
我地果d咩w5
2：4同3：4都死嚮佢手上

敵人既敵人=朋友 一齊反獌ok?

老虎撚 卡叔 鳩美斯 打三中堅陣

今晚白禮win

咁多要求
你地捧緊利物浦渣

哈德做第二支李城啦

六弟了

轟係爭冠軍
失3分好肉赤

我利係無野心,求鳩其係上半版就夠

依隊野 無得救架喇......
FSG擺明用利個傳統名氣造星賺錢 只要唔降班成績WFC....

當利成績咁樣搞搞下距離前4越來越遠, 就越來越少球員肯過黎 (有都只係234線)

當FSG依條水呃唔到飯食 就一個屈尾十當condom賣走

Taa diu mor 翼衛
射撚咗

真係有人開左哈德post

高普朋友隊榜首

唔好同top6比較，同修比成件事就好合理

高普朋友>>高普

岩岩個車狗同事笑尻我
宜家

buy him la diu

兩邊都咁好笑 爭咩

最後你地兩個都比獌狗指住黎笑

屌你老母今季咩事

獎門人：打和啦super

睇左陣高普朋友隊
個個防守都好似搶錢咁

疤買左保連奴, 唔使再買古啦

所以依家利要做就係即係斷哂班友財路

班友已經令我覺得要不惜代價踢走哂佢地

懷疑高普團隊個大腦其實係佢個fd 廢中其實廢既

1001

冇可能成功

諗返起佢話般尼作客唔識入波
笑撚左個幾鐘 而家仲笑緊

兩間金融機構一齊做球衣sponsor

要比人工 又要還錢
買人不了

我都咁諗般尼
所以fpl入定luiz
好彩佢都入返球波唔洗0分

邊度cap

可唔可以唔好再貼上黎

除左精壇仲有邊度

認真 買古/迪比利 係因為巴西market多過隊伍需求

果到大部份人股東黎

精壇好多呢d為駁而駁既人
唔知係睇得利少,定失憶

嗯

如果咁難接受...

搶到me開

人地9個打得好過我地11個

智商低

咪又係精華型球迷

轉會

應該連fsg係咩都唔豬

你痴線架

Hi

100001

爭開post做咩

躝啦

再唔買人死尻硬

唔比？

高普走啦